已買聰明藥，準備藥後報告

怕死的人可以觀察我食藥後決定

我已不怕死

良好試藥對像

報驚

留名

已經準備好bin c某post教唆他人自殺

樓朱一陣有多重人格，試下2個角色扑野再report

lm

modafinil升級板

因為淘寶貨

唔知真假

不過我想死

試下藥無仿

我都想買，但聽到淘寶真係唔夠膽

所以睇我效果

淘寶藥都夠膽

有用幫到好多dse 巴絲

所以我自願試藥

其實我已經生無可戀

快

幾時食

勇士

今個星期開始

一曰食半粒

如果啲副作用係長時間後先出現
咁你起碼357年後開post講返先作得準

我會長期食用
直至死亡

呢隻乜鬼野黎

有冇人check 下

為左讀書食藥 有需要咩？

咁你唔好食果兩星期一個月就出post
起碼一年半載
唔係既話真係會有人跟

你勁就不要食了

會人格分裂

上年ebay買
你張圖起哂格

短期反應
長期反應

短期反應你自己mark低先咪得
陣間短期好正啲人就跟架喇
當然你好快出副作用有問題即刻報告叫人唔好食就另計

我出post mark 低

講真 讀得叻又點
如果你係dse既 其實唔洗擔心 DSE衰左仲可以試多次 無需要食藥
如果入到大學 讀唔到書就搵下其他興趣 識下人

都兩個鐘, 有咩反應

講咁能耐都未有報告
係度等咩野？

連登仔真係好呃
樓豬張相上網搵，根本都唔知有冇去試
鳩吹都仲有人信

都話左如果短期個反應正既啲人就會跟
你淘寶買藥連係真假都冇去分就話要出報告
幫人定害人呀

樓主可唔可以放個手寫會員名係藥隔離，再 post 多張相 ？

係度講要有心理準備面對低質連登仔挑機

睇黎古的靈貓個post高汁少少
Sorry樓豬篤爆左你吹水 下次你真係試完出報告
我一定幫你推post

留名睇

原來係咁

已買味到

巴打唔洗怕，應該殿粉質假藥黎

Btw，有唔對路要搵醫生

*澱粉

乜又係你呀三色貓

我不會揾醫生
直接死亡

今次我就撐你啦三色貓

原來五毛，智商低難怪要食聰明藥，希望隻藥幫到你

試藥

本身嚴重抑鬱

今次撐三色貓

方便

等你報告啊

今晚到明天試

我interview

Report呢

又呃人，今次追住你嚟咬架

昨日1200食左半粒

1個鐘個腦有反應

好撚有power, 清醒

12 個鐘後先散

so far 咁多， 不良反應味知

樓主 你想死唔係問題，但死之前俾晒d錢我先ok ？救一救小弟

支持

無報告拿？

樓主試成點?

已停藥。

抑鬱症食完精神極度緊張

手陣，冒汗

轉食精神分裂藥